一到星期六日夜晚，ps4特別少人online

閒日仲多人online，原來平時開一齊打機吹水既得我自己一個係毒撚
個個都出晒去陪囡

玩咩game？ 可一齊玩